iPhone可以自己加選配 你會點揀

iPhone 12底$6800

可以選配：

長焦鏡頭 $400

Touch ID（電源掣）$200
Touch ID（屏幕下）$300
Touch ID（電源掣+屏幕下）$600

冇瀏海（冇face ID,冇前置鏡頭）$200
冇劉海（有屏幕下face ID,屏幕下前置鏡頭）$800

訊號接收加強 $300

120hz $300

冇邊框 $300

雙卡雙待 $150

Type c 頭 $100

反向無線充電 $200

超級快充（0-100 30分鐘）$300

電量,串流影片播放時間11小時
（+10%/$200，以後每10%/$300）
（上限100%）

重量160g
（-10g/$200、-20g/$400、-30g/$700）
（130g—12mini嘅重量）

容量64gb（1gb/$6.25，64gb倍數）
（上限1024gb）

最後，$20250就可以有一部完美嘅iPhone

你又會點揀？

華為2000蚊做到

+ Touch ID（屏幕下）$300
+ 120hz $300
+ Type c 頭 $100
+ 128GB

done

乜而家無雙卡雙待？

我要最貴嗰部

一定要上1024GB啦

加曬d option
重過130就告到佢破產

仲有免費 追蹤功能

真

盛惠 $8300

大家當睇唔到

4gb ram

冇前置鐘頭 +200？

+999掘礦能力

咪就係cls

冇瀏海喎 我會比呢兩百蚊

搵人JB咪得 有都幫佢deactivate左佢啦

唔好當人人都唔識啲技術野先

利申 用iPhone因為想交信仰稅

Touch ID（電源掣）$200
Touch ID（屏幕下）$300
Touch ID（電源掣+屏幕下）$600

你on9?
加齊仲貴咗?

留名睇邊個破產先

攻頂, 買開野都係咁

唔理用唔用得著

總言之我要 Touch ID.

未有 Face Mask 我已經麻麻哋 FaceID. 而家更甚.

有呢d options就唔係iphone

same

face id其實幾好 但m額好柒

仲有柒味$0